

'use strict';

var _jsxFileName = '/home/bassihassan/Desktop/confIOReviewer/node_modules/react-native/Libraries/Lists/__flowtests__/SectionList-flowtest.js';
var React = require('react');
var SectionList = require('SectionList');

function renderMyListItem(info) {
  return React.createElement('span', {
    __source: {
      fileName: _jsxFileName,
      lineNumber: 19
    }
  });
}

var renderMyHeader = function renderMyHeader(_ref) {
  var section = _ref.section;
  return React.createElement('span', {
    __source: {
      fileName: _jsxFileName,
      lineNumber: 23
    }
  });
};

module.exports = {
  testGoodDataWithGoodItem: function testGoodDataWithGoodItem() {
    var sections = [{
      key: 'a',
      data: [{
        title: 'foo',
        key: 1
      }]
    }];
    return React.createElement(SectionList, { renderItem: renderMyListItem, sections: sections, __source: {
        fileName: _jsxFileName,
        lineNumber: 38
      }
    });
  },
  testBadRenderItemFunction: function testBadRenderItemFunction() {
    var sections = [{
      key: 'a',
      data: [{
        title: 'foo',
        key: 1
      }]
    }];
    return [React.createElement(SectionList, {
      renderItem: function renderItem(info) {
        return React.createElement('span', {
          __source: {
            fileName: _jsxFileName,
            lineNumber: 56
          }
        });
      },
      sections: sections,
      __source: {
        fileName: _jsxFileName,
        lineNumber: 55
      }
    }), React.createElement(SectionList, {
      renderItem: function renderItem(info) {
        return React.createElement('span', {
          __source: {
            fileName: _jsxFileName,
            lineNumber: 61
          }
        });
      },
      sections: sections,
      __source: {
        fileName: _jsxFileName,
        lineNumber: 59
      }
    }), React.createElement(SectionList, {
      renderItem: function renderItem(info) {
        return React.createElement('span', {
          __source: {
            fileName: _jsxFileName,
            lineNumber: 66
          }
        });
      },
      sections: sections,
      __source: {
        fileName: _jsxFileName,
        lineNumber: 65
      }
    })];
  },
  testBadInheritedDefaultProp: function testBadInheritedDefaultProp() {
    var sections = [];
    return React.createElement(SectionList, {
      renderItem: renderMyListItem,
      sections: sections,

      windowSize: 'big',
      __source: {
        fileName: _jsxFileName,
        lineNumber: 75
      }
    });
  },
  testMissingData: function testMissingData() {
    return React.createElement(SectionList, { renderItem: renderMyListItem, __source: {
        fileName: _jsxFileName,
        lineNumber: 86
      }
    });
  },
  testBadSectionsShape: function testBadSectionsShape() {
    var sections = [{
      key: 'a',
      items: [{
        title: 'foo',
        key: 1
      }]
    }];

    return React.createElement(SectionList, { renderItem: renderMyListItem, sections: sections, __source: {
        fileName: _jsxFileName,
        lineNumber: 102
      }
    });
  },
  testBadSectionsMetadata: function testBadSectionsMetadata() {
    var sections = [{
      key: 'a',

      fooNumber: 'string',
      data: [{
        title: 'foo',
        key: 1
      }]
    }];
    return React.createElement(SectionList, {
      renderSectionHeader: renderMyHeader,
      renderItem: renderMyListItem,
      sections: sections,
      __source: {
        fileName: _jsxFileName,
        lineNumber: 120
      }
    });
  }
};